我想問下女仔係點睇搭訕？

搭訕會唔會俾人怒睥

Your face/wealth your fate

人醜性騷擾
人帥性高潮

靚仔->

柒頭->

岩岩出生?
呢啲問題 問完又問
個答案係唔會一致咖
你唔好諗住上黎收集一班女仔
以為普遍答好中意呀
就諗住通街搭訕
因為個答案因你而異
你係有心討論既
放張自拍上黎先答到你

女仔會享受俾靚仔搭訕？

yr face yr fate

我整個硬你知道嗎？

試過有個肥仔黎仲要即場打電話比我 呃佢唔到

Agger

靚仔通常都會同你講兩句既
但呢家野唔系自認就得

廢撚話?
屌你老母你受條索女搭訕定受條肥豬閪呀
屌你老母用下個死人腦啦

唔靚仔=

即場拆人情啲frd

無論醜定靚仔，正常有個陌生人搭訕傾計，係人都會驚

靚仔就驚喜
醜樣就驚嚇

開場白好重要 太有目的性好令人抗拒

覺得好煩 有d唔俾電話佢就係咁煩住晒 又成日扮問路

膚淺+低b

搭訕依樣野好負面咁

如果係同事呢